import React from 'react'


export const supportItems = [
    {
        id: 1,
        question: 'Vocês aceitam pagamentos com cartão de crédito?',
        answer:
            'Sim, aceitamos pagamentos com cartão de crédito. \n\nOferecemos várias opções de pagamento, incluindo cartões de crédito Visa, Mastercard e American Express. Durante o processo de finalização da compra, você poderá selecionar a opção de pagamento com cartão de crédito e inserir os detalhes necessários.'
    },
    {
        id: 2,
        question: 'Quais são os métodos de pagamento aceitos?',
        answer: 'Para sua conveniência, oferecemos diferentes opções de pagamento para atender às suas necessidades. \n\n Atualmente, aceitamos pagamentos por cartão de crédito e PIX. \n\n Ao optar por pagar com cartão de crédito, aceitamos as principais bandeiras e garantimos um processo seguro e protegido para proteger suas informações financeiras. \n\nTrabalhamos em conformidade com os padrões de segurança mais rigorosos para garantir a confidencialidade e a integridade dos dados do cliente durante todo o processo de pagamento. \n\n Além disso, oferecemos a opção de pagamento via PIX. O PIX é uma forma rápida, segura e conveniente de transferência eletrônica de fundos disponível no Brasil. Com o PIX, você pode efetuar o pagamento diretamente de sua conta bancária, agilizando o processo e evitando a necessidade de inserir detalhes do cartão de crédito. \n\n Estamos comprometidos em fornecer uma experiência de compra tranquila e eficiente, independentemente do método de pagamento escolhido. Caso você tenha alguma dúvida adicional sobre os métodos de pagamento aceitos ou precise de assistência durante o processo de pagamento, nossa equipe de suporte estará disponível para auxiliá-lo em <a href="/contato" class="text-blue hover:underline font-medium">nossa página de Contato</a>.\n\n Agradecemos por considerar nossos serviços e esperamos poder atender às suas necessidades de forma conveniente e segura.'
    },
    {
        id: 3,
        question: 'Há algum desconto disponível para compras em grande quantidade?',
        answer: 'Agradecemos o seu interesse em fazer uma compra em grande quantidade. \n\nPara consultas relacionadas a descontos em compras em grande volume, pedimos que entre em contato conosco por e-mail ou telefone, informando a quantidade e os produtos específicos que você deseja adquirir. \n\nFaremos o possível para oferecer uma solução personalizada que atenda às suas necessidades.'
    },
    {
        id: 4,
        question: 'Qual é a política de reembolso de licença?',
        answer: 'Nossa política de reembolso de licença foi estabelecida para garantir a sua satisfação e oferecer suporte em casos específicos em que ocorram problemas durante a aplicação do teste.\n\n Caso você encontre dificuldades ou problemas técnicos que impeçam a realização adequada do teste, oferecemos um processo de reembolso de licença para resolver a situação. Para ser elegível a um reembolso de licença, solicitamos que você entre em contato conosco em <a href="/contato" class="text-blue hover:underline font-medium">nossa página de Contato</a>. \n\nNossa equipe de suporte estará à disposição para auxiliá-lo durante esse processo, orientando-o sobre os próximos passos e fornecendo as informações necessárias para a solicitação de reembolso da licença. \n\nÉ importante observar que cada caso é avaliado individualmente, levando em consideração as circunstâncias específicas e a conformidade com os termos e condições estabelecidos. nossa equipe realizará uma análise cuidadosa para verificar se os critérios de elegibilidade foram atendidos. \n\nCaso a solicitação seja aprovada, procederemos com o reembolso da licença correspondente. \n\nAgradecemos por sua compreensão e colaboração durante o processo de reembolso. Estamos comprometidos em fornecer um serviço de qualidade e resolver qualquer problema que possa surgir. \n\nSe você tiver alguma dúvida adicional sobre a nossa política de reembolso de licença ou precisar de assistência, não hesite em entrar em contato conosco em <a href="/contato" class="text-blue hover:underline font-medium">nossa página de Contato</a> . Estaremos prontos para ajudá-lo de maneira adequada e oportuna. Valorizamos sua confiança em nossos serviços e estamos empenhados em garantir a sua satisfação como cliente.'
    },
    {
        id: 5,
        question: 'Como faço para acompanhar meu pedido?',
        answer: 'Para acompanhar o status e obter informações atualizadas sobre o seu pedido, disponibilizamos uma opção conveniente em nossa plataforma. \n\nBasta acessar a área do reabilitador em nosso site, por meio do link <a href="/Login" target="_blank" class="text-blue hover:underline font-medium">Área do Reabilitador</a>, é necessário que você faça login em sua conta antes de acessar a área do reabilitador. Você encontrará uma lista detalhada de todos os pedidos realizados, juntamente com as informações relevantes, como data da compra, número do pedido e status atual. Estamos comprometidos em fornecer uma experiência de compra transparente e fácil de usar. \n\nSe você tiver alguma dúvida adicional sobre o acompanhamento do seu pedido ou precisar de assistência adicional, não hesite em entrar em contato conosco em <a href="/contato" class="text-blue hover:underline font-medium">nossa página de Contato</a>. Estaremos prontos para ajudá-lo e fornecer informações precisas e atualizadas. \n\nAgradecemos por sua confiança em nossos serviços e esperamos que essa funcionalidade de acompanhamento do pedido facilite sua experiência de compra conosco.'
    },
    {
        id: 6,
        question: 'Quanto tempo leva para processar o pedido?',
        answer: 'Nosso objetivo é fornecer a você uma experiência de compra rápida e eficiente. \n\nApós recebermos o seu pedido, o processamento é iniciado imediatamente. \n\nEm condições normais, o tempo estimado para processar o seu pedido é de aproximadamente 5 minutos. Esse tempo estimado de processamento pode variar em determinadas circunstâncias, como picos de demanda ou questões técnicas imprevistas. Caso ocorra algum atraso no processamento do seu pedido, nossa equipe fará o possível para informá-lo e resolver a situação o mais rápido possível. \n\nAgradecemos a sua paciência e compreensão durante o processo de processamento do pedido. Estamos empenhados em fornecer um serviço eficiente e transparente, garantindo que você tenha uma experiência de compra satisfatória. \n\nSe você tiver alguma dúvida adicional sobre o status do seu pedido ou precisar de informações atualizadas, não hesite em entrar em contato conosco em <a href="/contato" class="text-blue hover:underline font-medium">nossa página de Contato</a>. Estamos aqui para ajudar e fornecer suporte durante todo o processo.'
    },
    {
        id: 7,
        question: 'Vocês aceitam devoluções?',
        answer: 'Sim, nós aceitamos devoluções de licenças completas, desde que atendam aos nossos critérios de devolução. \n\nEntendemos que circunstâncias imprevistas podem surgir, levando à necessidade de devolução de uma licença adquirida. Se você não estiver satisfeito com a sua compra ou se houver algum problema técnico que impossibilite o uso adequado da licença, oferecemos um processo de devolução para garantir a sua satisfação. \n\nPara solicitar uma devolução de licença, solicitamos que entre em contato conosco em <a href="/contato" class="text-blue hover:underline font-medium">nossa página de Contato</a>, geralmente especificado em nossas políticas de devolução. Nossa equipe de suporte estará pronta para auxiliá-lo durante esse processo, fornecendo as orientações necessárias e garantindo que você cumpra todos os requisitos de devolução. \n\nPara ser elegível para uma devolução, a licença deve estar completa (sem testes aplicados), realizaremos uma análise para verificar se os critérios de devolução foram atendidos e, caso positivo, procederemos com o reembolso. Estamos empenhados em fornecer um excelente serviço ao cliente e garantir que você tenha uma experiência positiva ao adquirir nossas licenças.\n\n Se você tiver alguma dúvida adicional sobre o processo de devolução ou precisar de assistência, não hesite em entrar em contato conosco em <a href="/contato" class="text-blue hover:underline font-medium">nossa página de Contato</a>. Estaremos felizes em ajudá-lo a resolver qualquer problema ou preocupação que possa surgir. \n\nAgradecemos por sua confiança em nossos serviços e esperamos poder atender às suas necessidades de forma satisfatória.'
    },
    {
        id: 8,
        question: 'Como faço para entrar em contato com vocês?',
        answer: 'Se você deseja entrar em contato conosco, oferecemos uma forma conveniente e eficiente de comunicação por meio do nosso site oficial. Para isso, recomendamos que visite a <a href="/contato" class="text-blue hover:underline font-medium">página de contato</a>.\n\n Nossa página de contato oferece um formulário onde você pode preencher suas informações e detalhes do seu contato, permitindo que nossa equipe receba todas as informações relevantes para responder às suas perguntas de forma adequada e no menor tempo possível. \n\nValorizamos a comunicação clara e rápida com nossos clientes e estamos empenhados em fornecer um excelente atendimento ao cliente. Assim que recebermos sua mensagem, nossa equipe responsável pelo suporte entrará em contato com você prontamente para fornecer a assistência necessária. \n\nAlém disso, no nosso site você também encontrará contato via WhatsApp, que podem ser utilizados para fins específicos de contato, caso prefira uma forma de comunicação diferente.\n\n Agradecemos por seu interesse em entrar em contato conosco e aguardamos a oportunidade de atendê-lo(a) da melhor maneira possível.'
    },
    {
        id: 9,
        question: 'Quais são os serviços que oferecemos?',
        answer: 'Para acessar uma lista completa dos serviços que oferecemos, recomendamos que você visite o <a href="/" class="text-blue hover:underline font-medium">nosso site oficial</a>. \n\nLá você encontrará informações detalhadas sobre cada um dos nossos produtos e serviços, bem como as opções de licenças disponíveis para compra.\n\n Estamos comprometidos em fornecer soluções de alta qualidade para atender às suas necessidades específicas. Nossos serviços abrangem uma ampla gama de áreas da saúde mental. Trabalhamos diligentemente para desenvolver e aprimorar constantemente nossas ofertas, a fim de oferecer a você as melhores ferramentas e recursos disponíveis no mercado. \n\nNossa equipe de especialistas altamente qualificados e dedicados está pronta para fornecer suporte e orientação personalizados, garantindo que você aproveite ao máximo nossos produtos e serviços. Se você tiver alguma dúvida adicional ou precisar de assistência, não hesite em entrar em contato conosco por meio das informações de contato fornecidas na <a href="/contato" class="text-blue hover:underline font-medium">Página de Contato</a> do nosso site. \n\nAgradecemos seu interesse em nossos serviços e esperamos poder atender às suas necessidades de forma eficaz e satisfatória.'
    },
    {
        id: 10,
        question: 'Estou tendo dificuldades para fazer o login no aplicativo. O que devo fazer?',
        answer: 'Lamentamos pelo inconveniente. Recomendamos que você verifique se está usando as informações corretas de login, como endereço de e-mail e senha. Se ainda estiver enfrentando problemas, tente redefinir sua senha ou entre em contato conosco para que possamos investigar o problema específico que você está enfrentando e ajudá-lo a fazer o login em sua conta.'
    },
    {
        id: 11,
        question: 'Vocês oferecem suporte técnico? Como posso entrar em contato?',
        answer: 'Sim, oferecemos suporte técnico dedicado para atender às suas necessidades.\n\n Se você tiver alguma dúvida, problema técnico ou precisar de assistência, nossa equipe de suporte técnico está pronta para ajudar. Para entrar em contato conosco, recomendamos que visite o nosso site e acesse a <a href="/contato" class="text-blue hover:underline font-medium">página de contato</a>.\n\n Lá você encontrará um formulário de contato que permite enviar suas perguntas e solicitações diretamente para nossa equipe de suporte. Nosso objetivo é fornecer um serviço eficiente e de qualidade. Assim que recebermos sua mensagem, nossa equipe de suporte técnico analisará a sua solicitação e responderá prontamente com as informações e orientações necessárias para resolver seu problema. \n\nAlém disso, no nosso site você também encontrará contato via WhatsApp, que podem ser utilizados para fins específicos de contato, caso prefira uma forma de comunicação diferente. Valorizamos a importância de um suporte técnico responsivo e eficaz para garantir sua satisfação. Se você tiver alguma dúvida adicional sobre o suporte técnico oferecido ou precisar de assistência durante o processo, não hesite em entrar em contato conosco em <a href="/contato" class="text-blue hover:underline font-medium">nossa página de Contato</a>. Estamos aqui para ajudar e fornecer a melhor solução possível.\n\n Agradecemos por sua confiança em nossos serviços e esperamos poder fornecer o suporte técnico necessário para atender às suas necessidades.'
    },
    {
        id: 12,
        question: 'Vocês vendem para o exterior?',
        answer: 'Sim, oferecemos vendas para clientes internacionais. \n\nNo entanto, é importante observar que nossos métodos de compra e processamento são realizados no Brasil, seguindo as regulamentações fiscais e tributárias aplicáveis. \n\nAo efetuar uma compra do exterior, é necessário estar ciente de que podem ser aplicáveis impostos e taxas alfandegárias no país de destino. Essas cobranças adicionais são de responsabilidade do cliente e podem variar de acordo com as políticas aduaneiras do país em questão. \n\nRecomendamos que verifique as regulamentações e obrigações fiscais locais do seu país antes de fazer uma compra em nosso site. Isso garantirá que você esteja ciente de quaisquer impostos ou taxas adicionais que possam ser aplicáveis ao receber o produto ou serviço em seu país. Estamos empenhados em cumprir todas as obrigações legais e tributárias ao vender internacionalmente. Se você tiver alguma dúvida específica sobre a compra internacional ou precisar de informações adicionais, recomendamos que entre em contato conosco em <a href="/contato" class="text-blue hover:underline font-medium">nossa página de Contato</a> antes de finalizar a compra.\n\n Nossa equipe de suporte estará pronta para fornecer orientações relevantes e esclarecer quaisquer dúvidas que você possa ter. \n\nAgradecemos por seu interesse em nossos produtos e serviços, e esperamos poder atender às suas necessidades, independentemente da sua localização geográfica.'
    },
    {
        id: 13,
        question: 'Quais são as medidas de segurança que vocês adotam para proteger informações pessoais?',
        answer: 'A segurança das informações pessoais dos nossos clientes é de extrema importância para nós. Para proteger essas informações, adotamos todas as medidas necessárias para estar em conformidade com os requisitos da Lei Geral de Proteção de Dados (LGPD). Nossas práticas de segurança incluem, mas não se limitam a:\n\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 1. Criptografia de dados: Utilizamos protocolos de criptografia robustos para proteger as informações pessoais durante a transmissão e armazenamento.\n\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 2. Controles de acesso: Implementamos controles rigorosos de acesso para garantir que apenas pessoas autorizadas tenham acesso às informações pessoais. Isso inclui a utilização de autenticação em dois fatores e a atribuição de privilégios de acesso de acordo com a necessidade de cada colaborador. \n\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 3. Políticas e treinamentos: Mantemos políticas de segurança e privacidade claras e atualizadas, que são comunicadas e reforçadas regularmente por meio de treinamentos aos nossos colaboradores. \n\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 4. Monitoramento contínuo: Realizamos monitoramento e auditoria regular de nossos sistemas para identificar e responder a qualquer atividade suspeita ou violação de segurança. \n\n &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 5. Parceiros e provedores confiáveis: Trabalhamos apenas com parceiros e provedores de serviços que demonstram um alto padrão de segurança e proteção de dados, garantindo que suas práticas estejam alinhadas com nossos princípios de segurança. \n\nNossa equipe de segurança e privacidade está sempre atenta às melhores práticas e às evoluções das regulamentações de proteção de dados. Estamos comprometidos em proteger a privacidade e a confidencialidade das informações pessoais dos nossos clientes. Caso você tenha alguma dúvida específica sobre as medidas de segurança adotadas ou precise de mais informações sobre a proteção de dados, entre em contato conosco em <a href="/contato" class="text-blue hover:underline font-medium">nossa página de Contato</a>. Estaremos à disposição para fornecer detalhes adicionais e tranquilizá-lo(a) quanto às nossas práticas de segurança.'
    },
    {
        id: 14,
        question: 'Vocês têm uma loja física?',
        answer: 'Não, atualmente não possuímos uma loja física. \n\nComo uma empresa orientada para o ambiente digital, nosso foco principal está na prestação de serviços e produtos por meio de plataformas online. \n\nNosso modelo de negócio foi projetado para oferecer comodidade e acessibilidade aos nossos clientes, permitindo que eles acessem e adquiram nossos produtos e serviços por meio do nosso website oficial. Ao optar por um modelo de negócio online, buscamos aproveitar as vantagens da tecnologia para oferecer uma experiência de compra conveniente e eficiente, independentemente da localização geográfica do cliente.\n\n Nossa equipe está comprometida em fornecer suporte e assistência por meio de canais digitais, como WhatsApp e formulários de contato na <a href="/contato" class="text-blue hover:underline font-medium">Página de Contato</a>, garantindo que suas necessidades sejam atendidas de maneira rápida e eficaz. \n\nAgradecemos pelo seu interesse em nossos serviços e estamos prontos para ajudá-lo(a) de forma online, oferecendo uma experiência de qualidade e suporte adequado. Se você tiver alguma dúvida ou precisar de assistência, não hesite em entrar em contato conosco pelos canais digitais disponíveis. Estamos aqui para atendê-lo(a) da melhor forma possível.'
    },
    {
        id: 15,
        question: 'Como faço para me cadastrar no site?',
        answer: 'Atualmente, não é possível fazer o cadastro diretamente em nosso site.\n\n Para se cadastrar em nossa plataforma, é necessário utilizar nosso aplicativo móvel. Nossa equipe desenvolveu um aplicativo dedicado para proporcionar a melhor experiência possível aos nossos usuários. Recomendamos que você faça o download do nosso aplicativo por meio das lojas oficiais de aplicativos, como a App Store para dispositivos iOS ou a Google Play Store para dispositivos Android. Após baixar o aplicativo, siga as instruções fornecidas para criar sua conta. O processo de cadastro geralmente inclui fornecer informações básicas, como nome, endereço de e-mail e criar uma senha segura.\n\n Certifique-se de ler e aceitar nossos termos e condições, bem como nossa política de privacidade, para estar ciente dos direitos e obrigações ao utilizar nossos serviços. Estamos empenhados em proporcionar um ambiente seguro e protegido para nossos usuários, e o aplicativo nos permite implementar medidas de segurança adequadas para proteger suas informações pessoais. \n\nAgradecemos seu interesse em se cadastrar em nossa plataforma e utilizar nossos serviços. Se você tiver alguma dúvida adicional ou precisar de assistência durante o processo de cadastro, não hesite em entrar em contato conosco em <a href="/contato" class="text-blue hover:underline font-medium">nossa página de Contato</a>. Nossa equipe de suporte estará pronta para ajudá-lo(a) a criar sua conta e aproveitar ao máximo nossa plataforma.'
    },
    {
        id: 16,
        question: 'Como posso atualizar minhas informações de conta?',
        answer: 'Entendemos que pode haver momentos em que você precise atualizar ou modificar as informações de sua conta. Atualmente, não disponibilizamos uma forma direta de realizar essa alteração por meio do nosso site ou aplicativo. \n\nCaso seja necessário atualizar suas informações de conta, recomendamos que entre em contato conosco por meio do nosso site oficial na <a href="/contato" class="text-blue hover:underline font-medium">Página de Contato</a>. Ao nos contatar, nossa equipe de suporte estará pronta para auxiliá-lo(a) no processo de atualização das informações de sua conta. \n\nPor favor, forneça detalhes precisos sobre as informações que você deseja atualizar, como nome, endereço de e-mail ou qualquer outra informação relevante. Isso nos ajudará a identificar sua conta de forma precisa e eficiente. Estamos comprometidos em fornecer um serviço de qualidade e garantir a precisão das informações em sua conta. Ao entrar em contato conosco, nossa equipe trabalhará diligentemente para atender às suas necessidades e efetuar as alterações solicitadas o mais rápido possível. \n\nAgradecemos sua compreensão e colaboração durante o processo de atualização de informações de conta. Se você tiver alguma dúvida adicional ou precisar de assistência adicional, não hesite em entrar em contato conosco em <a href="/contato" class="text-blue hover:underline font-medium">nossa página de Contato</a>. Estaremos à disposição para ajudá-lo(a) e fornecer suporte durante todo o processo. Valorizamos sua confiança em nossos serviços e estamos empenhados em garantir que suas informações de conta sejam mantidas atualizadas e precisas.'
    },
    {
        id: 17,
        question: 'O que devo fazer se esquecer minha senha?',
        answer: 'Caso você tenha esquecido sua senha, oferecemos um processo de recuperação para ajudá-lo a acessar sua conta novamente. Recomendamos que você acesse nossa página de recuperação de senha em <a href="/Login" target="_blank" class="text-blue hover:underline font-medium">Área do Reabilitador</a>. \n\nNessa página, você encontrará um formulário onde poderá fornecer o endereço de e-mail associado à sua conta. Após enviar o formulário, você receberá um e-mail com as instruções necessárias para redefinir sua senha. Certifique-se de verificar sua caixa de entrada, bem como sua pasta de spam ou lixo eletrônico, caso não receba o e-mail de recuperação de senha em sua caixa de entrada. Ao redefinir sua senha, recomendamos que escolha uma combinação forte e exclusiva de caracteres para garantir a segurança de sua conta. Evite usar senhas óbvias ou informações pessoais facilmente identificáveis. \n\nSe você enfrentar dificuldades durante o processo de recuperação de senha ou não receber o e-mail de recuperação, nossa equipe de suporte estará disponível para ajudá-lo. Entre em contato conosco pela <a href="/contato" class="text-blue hover:underline font-medium">página de Contato</a> para obter assistência adicional. Valorizamos a segurança e a privacidade de suas informações de conta e estamos empenhados em fornecer um processo seguro e eficiente para recuperar o acesso à sua conta, caso você esqueça sua senha. \n\nAgradecemos sua compreensão e paciência durante o processo de recuperação de senha. Estamos aqui para ajudá-lo(a) a retomar o acesso à sua conta e aproveitar ao máximo nossos serviços.'
    }
]